根據您居住的地方和使用亞視的目的，其中一些功能或多或少會有所幫助，因此請進行相應的定製。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
搜索欄有助於你的訪問者並擴大你對用戶行為的理解，為你提供相應調整網站所需的信息。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
在Chrome for Android中，你不必在標籤概覽屏幕之間來回切換，只需用手指在地址欄上向左或向右滑動，Chrome就會相應地切換標籤。比現在更快地使用手機| David Nield | 2020年9月16日|科普
它們可以幫助搜索引擎更好地理解你的視頻是關於什麼的，並對其進行相應的排名。如何讓你的YouTube視頻出現在谷歌的視頻轉盤上|安·斯馬特| 2020年9月11日|搜索引擎手錶
隨著網上雜貨店的銷售沒有顯示出放緩的跡象，即使封鎖放鬆，聯合利華的媒體支出也在相應地發生變化零售商本身就是媒體所有者：為什麼電子商務推動了聯合利華更多的媒體支出| Seb Joseph | 2020年9月9日| Digiday
中國和俄羅斯這兩個迎來了類似經濟轉型的國家，分別獲得36分和27分。古巴是盜賊政府，而不是共產主義者|羅米娜·魯伊斯·戈裡耶納| 2014年12月19日|每日野獸
這仍然是一個世貿中心，媒體也做出了相應的迴應。在一個世貿中心進行救援|邁克爾·戴利| 2014年11月13日|每日野獸
而在國家政治中有抱負的精英們也在學習如何相應地選舉總統。《年輕人如何摧毀自由》|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野獸報
當然，這是一個名為“怪物秀”的節目，因此有很多值得驚歎的地方《美國恐怖故事：怪物秀》的首映式超級怪異（但有點無聊）|凱文·法倫| 2014年10月9日|每日野獸
它會把我們的眼睛從太陽和晚間新聞中打掉，我們為此歡欣鼓舞，拍打著翅膀。書堆：1904年巴爾的摩大火上的H.L.門肯| H.L.門肯| 2014年10月4日|每日野獸
因此，《貨幣與銀行》的切斯特·阿瑟·菲利普斯（Chester Arthur Phillips）提出了一個問題：“在新制度下，紙幣發行到多大程度才可能被證明是有彈性的？”
在下一節課上，他相應地用吊索吊起手臂。德國音樂研究|艾米·費伊
因此，他選擇了倫敦，在那裡，他擁有的社會資源也許會使流亡變得可以忍受。自信|亨利·詹姆斯
當然，你可能意識到，要抓住那些知道自己被通緝的人，並據此採取行動是很困難的。原金|伯特蘭·W·辛克萊
戴維覺得這是一個非常愉快的想法，因此他以自己最好的方式在包裹上印上了“告白”。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾